https://jsfiddle.net/praegustraining/kj5h7wrg - Introductie Lab Character
https://jsfiddle.net/praegustraining/wnptga7h - Number Datatype
https://jsfiddle.net/praegustraining/p8w2gz1y - Opdracht Datatypes
https://jsfiddle.net/praegustraining/3dhL2cr9 - Uitwerking opdracht datatypes
https://jsfiddle.net/praegustraining/bcmdrn42 - Opdracht Als dit, dan dat
https://jsfiddle.net/praegustraining/4zr079n5 - Uitwerking Als dit, dan dat
https://jsfiddle.net/praegustraining/ka16rgb8 - Opdracht Maak een inkleurfunctie
https://jsfiddle.net/praegustraining/19zosecv - Uitwerking Maak een inkleurfunctie
https://jsfiddle.net/praegustraining/3z71k0wv - Opdracht boodschappenlijstje
https://jsfiddle.net/praegustraining/z4yswLkm - Uitwerking boodschappenlijstje
https://jsfiddle.net/praegustraining/L5z126a7 - Voorbeeldcode for...in loop Bonus-lecture
https://jsfiddle.net/praegustraining/qbtuyj17/ - tafelVan8 idee eindopdracht
